5號仔 匯豐輸錢 貼圖區

我先

閒錢咪慢慢坐

慘

快快入D多溝啦

冇息仲溝

40蚊喇喎

入黎做咩

沽啦

屌你老母中國肺炎

將220萬轉會2800 收幾年息， 上番30就賣。 仲買乜hsbc

正股驚閪咩

更新下得唔得

agger

唔好呀一更新就會輸多廿幾萬

負多廿萬

支那牛都敢放兩球

又話工程搵唔到錢

有2百幾萬竟然冇投資眼光

香港多唔多人30 歲有，如果唔計樓同非專業人士